====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comme l ' a écrit Henri Michaux : «N ' a-t-on pas décomposé tout le décomposable , secoué le secouable , les formes , la lumière , les couleurs ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

